香港人已經被列為不受歡迎人士，上大陸要小心啲隨時會求其足啲香港人當人質

香港人已經去到水深火熱🔥的地步

重來都唔會去敵人陣地

回歸證係13年既時候已經剪左

屈你販毒就死得
冇必要唔好去

不嬲唔去

卡都冇埋